一人一個小隊名, 要霸氣既

我先, 皇馬小隊

兒登霸氣瀨屎小隊

推你老母落火坑

推, 08小隊

毒撚小隊